sel. 17 Septembril 1876. 
koos ollid
peakohtomees Josep Kask
teine kohtomees Josep Laurisson
kolmas kohtomes Jaan Mänd
Mihkel Kukke kaebtose asjas et temma äi Abram Kiwwi tedda peksnud mis ka Tomas Prowel tunnistab et temma nähnud kui Abram Kiwwi Mihkel Kukke nenda lönud et se wasto seina kukkund ja ka Naine ühhes, siis moistab koggukonna kohhus et Abram Kiwwi saab selle taplose eest 2 pääwa ja öe peale kinni pantud. trahwist.
Josep Kask XXX
Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
